因為警察做得唔好搞到其他職系俾人仇視

你唔要面我要呀，一堆屎搞臭一獲粥